[網絡安全] 關於Apple會將Safari瀏覽記錄send比騰訊

懶人包
解決方法
1.唔用safari用其他browser eg. chrome

2.
熄左佢
咁你就會有機會去左d唔安全嘅網站 但係點都好過比資料騰訊

push

推

tui

唔係講咗話唔會咩

咪on9啦 佢要送 off咗都可以送
你仲叫人熄咗個warning

連登仔成日奶既apple會唔會咁做呀

仆街咁樣拍片教人熄d安全野

呃View 咪撚Click

去死啦樓主

有冇source

條片唔係我拍ga

同埋佢只係提供其中一個繞過騰訊嘅方法姐 又唔係叫你一定要熄

個片主都講左熄左會大左機會去d唔安全網站
所以咪教你用其他browser lor

出咗statement淨係中國地區先會send去騰訊
亦都有人check過source code
唔好製造恐慌啦

應該用華為

我fact check 咗Apple send data 去騰信個問題但係P 牌推唔到post。 可唔可以幫我推？

[我已自行FC, 附證據] 關於Apple send browsing data 個問題